拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

各位都拋開手機 早啲訓啦，有咩野就聽日先搞

啱啱拋咗 部手機個moon 碎到一地都係

Dom部機落街

聽日先攞去整囉